新鴻基引兵入關，未來係咪應該罷買樓同放售？

繼吉野家之後
係咪要團結罷買新鴻基樓同出售新鴻基樓以表支持反政府？